你地仲敢唔敢用自助洗衣機？

我驚武肺但又想洗被，你地敢唔敢出去洗
定其實隻病毒有洗衫就殺到？

識醫院嘅人
唔拎返屋企洗
出面洗

噫！咁咪可以肺炎共享！
仲要係醫護勤洗手~無事
無足夠防護方
佔滿菌又唔高溫去播毒

唔該提佢搵個最近紀律部隊宿舍的舖頭啦！

我張被需要沖涼

高溫焗佢一個鐘
乜都死啦
拎出拎入果下另計

自己買部啦 又唔係貴 死窮撚

從來唔用
有啲人拎嚟洗鞋，你話敢唔敢用

Why not? My friend Yoshida cleaned the kitchen and did some laundry this morning. His sister also did the laundry and hung it out to dry in the sun this afternoon. His brother is hanging out the laundry in the sun. I'll help him fold the laundry after its dried out. They do at least four or five loads of laundry every day. They have two washing machines and two clothes dryers in their laundry room. I saw a pile of clean laundry waiting to be put away and a bundle of dirty laundry and a bag of dirty laundry waiting to be washed.